---
title: 免費國際匯款｜富達投資（Fidelity）實現零手續費匯款的新選擇，美國匯款回台灣的新捷徑，匯款篇
description: '美國匯錢 轉帳 回台灣|最便宜 免手續費跨國匯款轉帳|跨國匯款轉帳推薦|富達投資 Fidelity 免費國際匯款 0 手續費匯款|美金匯回台灣最省錢方法|美 國轉錢 匯錢 回台灣|美金 轉 換 台幣|台幣 美金 互換|最便宜 Bank Wire 國際匯款 轉帳 方法 推薦 評價'
date: 2024-02-24
tags: [Global Transfers]
categories: Investment
---

### Fidelity 富達投資零手續費匯款
上篇 [免費國際匯款｜富達投資（Fidelity）實現零手續費匯款的新選擇，美國匯款回台灣的新捷徑，申請篇](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Fidelity-Global-Transfers-US-To-TW-Apply.html) 跟大家分享了要如何申請 Fidelity 的國際零手續費匯款，這篇接著介紹申請完後要如何匯款

這時就要講到 Fidelity 這個零手續費匯款的缺點了，也是唯一的一個，就是無法線上操作，所以每次我們要匯款時，都需要打這個電話：800-343-3548
這個電話是 ７天／24 小時都有人接聽的，所以不必擔心要匯款時還要配合營業時間，就算無法在網路自己操作，一樣能達到隨時隨地匯款的目的

### Fidelity 富達投資匯款步驟
以下為步驟：
1. 準備好登入 Fidelity 網銀的帳號跟密碼（稍後會用到），並撥打 Fidelity 匯款電話：800-343-3548
2. 一開始會由系統先認證身份，依照指示輸入登入 Fidelity 網銀的帳號或是社會安全碼（Social Securty Number）</br>
如果帳號是英文的話，則依據下圖的規則輸入，A/B/C 就是輸入 1，D/E/F 輸入 2 以此類推，密碼也一樣

![富達投資 Fidelity Wire Transfer 國際匯款教學](../images/237-01.png)

3. 輸入完後，接著是輸入登入 Fidelity 網銀的密碼，帳號密碼都正確後，語音系統會詢問我們這次來電要做什麼事，，說出關鍵字「Wire Transfer」後，就會轉接到真人客服
4. 轉到人工客服後，客服會確認是否要進行 「Wire Transfer」的業務，並詢問要轉出錢的帳號是哪個，要匯到哪個銀行，以及要匯多少錢 </br>
若你先前在文件上只申請一個帳號，跟只設定要轉到一個銀行，那麼客服就會直接說：</br>
你現在要進行 Wire Transfer，轉出帳號是ＸＸＸ，要轉到ＹＹＹ銀行，並詢問你要轉出多少錢
5. 跟客服確認完要匯款的金額後，他就會開始唸注意事項，念完後會說，若要反悔，30 分鐘以內可以打電話來取消，否則就會準備匯出
6. 講完電話後，即會收到 Fidelity 的 email，寫說 wire transfer 已在處理中（如左圖），幾分鐘後，就會收到已處理完成的信（如右圖）

![富達投資 Fidelity Wire Transfer 國際匯款教學](../images/237-02.png)

7. 登入 Fidelity App，也可看到 Wire Transfer 已經扣款了（如左圖），接著等到台灣的銀行營業時間，即可看到該款項已入帳（如右圖）

![富達投資 Fidelity Wire Transfer 國際匯款教學](../images/237-03.png)

## 後記
以上就是 Fidelity 富達投資這個跨國匯款（Wire Transfer）的所有步驟了，除了每次匯款要打電話外，真的找不到其他其他缺點了，但還好這個電話是全年無休，7 天 24 小時，任何時候都能打的

::: tip
Fidelity 富達投資 0 手續費的匯款電話為：800-343-3548
:::

且匯款速度又快速，只要我們在美國的銀行營業時間內（9:00 - 16:00）打電話匯款，在當天，台灣的銀行帳戶就能馬上看到款項入帳了

重點是這麼方便的服務居然完全不收費，匯多少錢出去，就會收到多少錢，中間完全不會被收錢，相比正常國外匯款，一次要被收 $18 - $40，真的非常佛心，也希望這個服務能持續下去

其它將美國會回台灣的方法可參考：[Global Transfers 國際匯款介紹](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Global%20Transfers/

參考來源：[美卡论坛：Bank Wire 汇款回国 0 手续费 DP](https://www.uscardforum.com/t/topic/55087)

::: warning
點擊觀看更多： </br>
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::
